其實黑警偷資料 即係資料來源非法

咁係咪即係義士應該要馬上放同無得告呢？

有無法律巴打解答？？